諗唔明 特區政府成日話個別事件唔評論唔跟進 咁點解今次港男在台灣殺女友事件又咁緊張?

求高人破解

對於個港男在台灣殺女友，如果我係個女嘅親人，一定會好難過，好想討回公道，但係特區政府，陰謀論講句，係想借哩件事增加特首嘅特權，唔排除將來會以此條例拉班政治犯，以往香港政府嘅做法係，如果某個政權有死刑就唔會交人，但係開咗哩個先例就好難講。

原來如此

當然我上述嘅講法，只係自己嘅觀點，並冇任何實質嘅證據，但係無論點都好，如果通過咗都會對香港嘅法律帶黎一個幾大嘅改變，所以點都唔可以輕易改變，一定要將同情同法律嘅改變分翻開。

啱啱見到哩個post，哩個巴打講得好情楚

Thanks

為咗引渡殺人犯
令全港市民有危險都要做?

低等人種殺咗較高等既人 點會唔緊張😪

男殺女?

咁係男既親人呢?
女朋友俾人中出仲有埋b

台灣士林地檢署已經證明咗個女係無懷孕

你傻架? 證明左係有
自己搵清楚

就算有，咁代表你可以殺人？我係男嘅親人都唔會幫得落

冇話可以, 但我更加係講緊條女幫唔落